［馬撚］馬浚偉於北京大學踩單車迷路。。。

馬總統看手錶

馬撚快啲搵班契妹幫手喇

身為大學生的馬仔，為開學做足準備，自掏荷包買了校服迎接其大學生涯。

#馬同學加油

其實佢就係度兜咗個半鐘 睇下有無fans同佢合照
點知無

屌睇錯踩單車昏迷

身兼藝人及大學生的馬仔，眾所週知在娛圈契妹眾多（其中最擔心嘉欣畀人蝦)，不少網民都對馬仔會否在校園吸納契妹感興趣，但從馬仔的ig顯示其校園生活十分繁忙，似乎無暇認識新契妹呢！

馬浚偉：最擔心嘉欣畀人蝦！！！

講嘢好似啲「財務策劃師」同敦倫金雞

佢係咪前世未讀過書 上堂lecture都要出個post

老師名都打埋出黎

中五學歷？係咁上下架啦
btw 佢點入去北大讀？

唔撚好提佢啦屌

仲有

交咗稅未呀

[作唔知咩][可愛]
睇到打冷震

繼游水之後仲想練埋三項鐵人

馬仔好得意

邊個馬浚偉 偉，睇過，邊撚到偉 大陸偽人

大家都姓馬

大陸上到ig

似廢中多d

好懷疑佢唔敢同同學social
中五學歷

三郎雖然迷路了！但係好彩三郎還有GPS ！
三郎平安回家！